仲有無人記得迷你論壇

個壇執左未

仲健在，有新 post 出

每次考完公開試(上晏 MC題),
都會去迷你論擅扮名師出D錯既MC答案, 放流料擾敵,
又或者講份巻根本唔存在既一頁,
等D同屆學生以為自己做漏左一part,
然後成個下晏瑟瑟發抖, 答題失誤

迷你論壇當初搞網聚果班應該都好快係四十歲中佬